gaming mouse推介

筆直<700
rival/ deathadder/ zowie/ logitech 定其他?
依家嗰隻壞9左 打CSGO多 買邊隻好

rival 300

要幾多掣?

最好左側有兩粒啦 其他冇所謂 唔洗成個numpad喺晒到

Logi G pro g403

呢到係咪兩隻黎

yes
我用緊g pro
g pro形狀比較中性 ambidextrous
g403就人體工學d

咩rank?

cosair型

用緊g403 wireless, 電耐用 差得快 無線反應極好

g900
我買個時有試埋g403, g900個mouse制好襟好多
不過g403就大隻d, g900細d,睇你手形

G900 好，有線無線都得

手頭上有個新買拆左既gpro樓主啱唔啱？
因手型不合想放

Ie3

係,呢樣野好幫到我
我張床幾近張電腦台
平時正常用打機個d會插線
但有時好累,會訓係張床到睇片
呢個時候可以即刻抆隻mouse出黎係床上面控

電襟用嘛? 之前買左隻razer naga epic chroma 好快無電, 我諗keep 住用可能得一日

用一個星期先要差一次電

過來人過你聽唔好買g900 完

千奇唔好買G600

其實logitech我都麻麻 係見好多外國人推先考慮下

冇幾多個牌子有最完美既sensor 冇計
鬼叫其他廠做極都咁柒

naga 好啲定g600?

換完zowie za我就由雙ak上左大鷹了

G600伏到仆街,我買左番黎用左半個鐘就轉番502

steel series

zowie ec2

G502

手大可能唔啱抯手

大手撚

依家考慮緊rival 300定zowie
zowie好似好撚細隻咁

補充:未用過naga,但應該一樣伏

g502幾好,利申之前用開da,no razer

Why not g403

G502

自己用緊G402 2年

Logitech冇咩性趣 D feedback好撚兩極

zowie個碌16 step scroll姐係點? 好脆咁?

Zowie fk2 我就由雙ak跌左落nova4

Gaming mouse應該去邊買去邊揀？
打機好睇手感 想試下先買

我都係nova4 你係咩DPI同咩sensitivity

我都想搵一間有得試zowie

btw黃金都有唔小款 不過好少見到zowie試

用緊g400s $1000內有冇其他mouse好換

logi g 402 / 502

我都係用緊G400s，其實下一隻想平平哋試下Corsair Harpoon

反而想問下有冇人用過G13又或者orbweaver

黃金地下cosmic有得試

Zowie ec 右手
第一次用打cs 完全唔洗適應 即時上手

個頁面碌得好少
人地一野一頁
佢半頁

用緊logitech g502

用緊razer deathadder elite
唔錯

g400s換左g pro

已破產

想換ec2a

Zowie 個人認為手感唔錯
但我個隻EC2A壞撚左
唔知我問題定咩事,不過打FPS真係唔錯

用緊g502 d制幾好用 唔易誤觸 手感幾好
細個用無線mouse 好重 有砝碼啱曬我

原來咁多人用g 真係估唔到 仲以為全部SS/ RAZER

G同SS揀就差唔多
RAZER呢到無咩人用

G700s
好好揸手，可雙線，
夠制得黎唔太多，

不過2個鐘差一次

rival700 幾啱香港人手形，雖然真係重左D

前幾日係黃金買左隻79蚊既keywin大陸gaming mouse幾撚正，仲送張mouse pad
個sensitivity都有4800，可能我手cheap,呢隻都夠用。Logitech有幾隻都好細隻，手大撚唔太舒服，去黃金行轉揸下就知買咩了

利申： 揸過

G402s

G502

呢隻試過，好好揸

對比過覺得rival500好揸d

用緊g402

g502

第一次聽打機用無線mouse
話粒電幾慳都冇用
打打下會冇電已經係死證

ZOWIE EC FK都正

係咪好用啲
g pro比g400s好似細隻好多

咪撚買g402
2年壞左4次

da clg edition

淘寶買

agger

g 記mouse 真係唔錯

on9 g900連續用廿個鐘先要差次電
你每次開著mouse都show埋有幾多電
冇電既話咪插住用一陣 好快又滿電

除非你用足廿粒鐘都唔停啦
咁就真係會係唔知既情況下冇電

況且g900無線performance勁過大把有線mouse

g900 有得無線有線用算係咁啦
係無線mouse 黎講算唔差架啦
屋企插線打 怕咩會無電
返工又可以當無線用
真係無需要無線未用 G502
zowie 個D

唔推介DA

搭單一問唔打機budget ～300樓下有咩推介
本身個廠機跟既mouse用咗好多年left click開始接觸不良成日撳唔到又double click
主要想襟用同手感好，同埋我隻手都算大 唔想太細隻屈住用
唔該晒各位巴打

Rival 700

用過無線根本返唔到轉頭
見到條線戚戚下就火滾

無錯
就好似試過除曬成條褲柯屎之後就返唔到轉頭

手大death adder
手細ec2-a
利申 ec2-a

平既logitech g真係唔好諗
d制好容易壞 禁一下變double click 禁又禁唔實咁

上網睇返係因為用左cheap既中國製微動開關
吹到話有2000萬次壽命

好似貴既都係用大陸微動

新出果隻903聽講話改左但係唔知邊到做

我覺得ec2a好似幾厚幾好渣

搭單問下你地有無呢個問題
隻MOUSE 中間個轆感應好似有問題咁
成日轆落就彈上幾下先落 跟住又落唔晒係咁係度彈咁
之前隻MOUSE 都係衰呢樣 到底係咩問題

都諗緊zowie定log
打開rainbow six

我隻DA都係咁

用個轆用到好撚燥
但又唔想因為咁換隻mouse

樓主買mouse之前都係google下先

btw 我用緊asus rog gladius II
換微動夠方便 唔駛焊

google 話903有5000萬次壽命
我諗都係大陸製ormon D2FC-F-K(50M)
5000萬次壽命可以打返折

呢隻我之前都考慮左架
但最後因為手感揀左rival500

買唔過

有得整，同換微動差唔多